澳門有咩好食呀？介紹下

朋友新加坡過嚟玩，澳門有咩餐廳推薦？最好就唔好係酒店入面過d啦，另外唔好太貴

馬慶康

澳門基本全部垃圾

澳門水蟹粥好似幾出名，不過官也街嗰間誠昌好貴

坤記餐室

係呀！細個老豆帶我去都冇咁貴，宜家貴咗又稀咗